集思廣益！邊啲地方旅行係最抵玩！！

想平平地去轉旅行放鬆下 返大陸都得
窮撚預去三 四日，洗費三 四千內
但係台灣泰國都去過哂
諗唔到仲有邊到好去
所以想問下各位巴絲打有無咩地方推介或者分享下旅行經驗

越南?

Cambodia

越南啦